食女食仔王 情場主宰者 你問我答

平均一個月食20條高質靚女 有時無聊就同男仔玩下

我並非比錢叫雞 做愛唔講錢 我係用app 落club 網約 現實搭訕 去識人

有誠意先答 我準備去歐遊 以家得閒可以回復下大家 遲啲就唔得了

今晚洗唔洗紮床？

假膠

證據呢

有無玩過南亞仔

兩年前 試過一個南亞仔 係0仔黎 成個女人咁 個身有一浸怪味 雖然佢算靚仔 但臭味太難搞 南亞人不了 女都冇一個係索